新真正共享理念的 ketchupbike

不知大家有沒有聽過一間叫 ketchup bike的共享單車公司？我曾經打電話了解情況。我很希望現實中由直正的 ketchup bike車主說說我以下的一些問題。

1. 車主是怎樣收取單車出租的紅利？通過買車的paypal account?每月收取？每年收取？要收時才要求該公司發放？
2. 失车和维修保障會否有白紙黑字?單方面由這間公司口頭承諾？買車時有保養證？
3. 車主每日的一小時 free ride是怎樣計算的？計時間實報實消？還是每半小時一次來計算？
4. 他們在訪問中說的那個車主之間的社群係怎樣運作的？是在app內建立？用whatsapp建立？
5. 他們在電話中說如果有車報告損壞，會在約一星期內跟進修好。事實是否如他們所說？

這公司的理念很好，不過他們處理 facebook的方式是單向的。所以我很希望現有的 Ketch'uper 可以親自說說。